坦哈格你點教波架

人地意甲冠軍黎架
你用呢隊青年軍踢贏人地隊Juventus
你係咪有病啊

一年前，佩雷斯條仆街踢左我出隊
佢同我講，你不如唔好叫C7，你索性叫等餵王啦你
之後，我諗得好清楚，我要話比全世界人知
我C7唔係等餵王，我要做球王
一年啦，我已經係意甲冠軍既阻溫撻屎既大佬

艾力尼：我要買美斯
祖：我買摩迪比你呀
艾力尼：我要買美斯
祖：加隻馬些路呀
艾力尼：我要買美斯
祖：上場你差d輸wow
艾力尼：上場有美斯，我洗和？

艾力尼：唔該爽D手呀, 我趕住度陣打巴塞

做咩咁耐唔上水賭波

有係爐出水

Link

田雞icon

迷田

好撚尷尬呀屌

個死仆街輸我好多錢

最近麻麻地
前排d冷馬ok

最叻中左次皆旺財

係
香音+皆旺財